白羊女友好似對我冇哂興趣

請賜教

試下搵白羊男友

試過了

拜拜
無得救

我都覺

分咗手先
唔好畀佢快過你
如果唔係你連翻燵都無機

同白羊女冇得細水長流
只可以快來快去